屌九你，貨車佬咪撚再改用淘寶貨車尾led燈

又暗又細又成日燒左幾燈燈，叫後面車點撚睇呀

十架有五架用呢隻西燈